想問有關工程學徒

想問有關工程學徒既野
想問人工 同讀書方面係點
同埋如果25歲先黎報是咪太遲
做緊/做過既巴絲介唔介意留tg

唔會 係讀就快 我都係23歲先讀

做緊，人工1萬到1萬2左右

冇讀yc 冇政府津貼

係要讀yc? 介唔介意tg傾

介唔介意tg傾 有野想問問

咩工程？建築唔是讀yc

建築呀

不如你留tg傾

建築都有好多樣 你係想做邊一範

自己黎緊27先hd畢業，實習緊。無乜特別，都係睇你岩唔岩做工程。

builder

師兄你ft hd?

yes，見大把30up既師兄日頭返工夜晚讀pthd

我就係宜家讀緊pte諗緊不如轉去做學徒日頭讀

我25 HD夜校畢業 岩岩上U
邊做邊讀識到入面做既野既師兄帶入行
唔止30, 40 50都有

讀書唔會遲，只係好多人年紀大左又唔想上進先用年紀黎做藉口。

建築學徒係咪姐係地盤？

工程唔驚既，睇你做邊範

大樓呀
驚得個hd之後搵唔到AE做

係呀 施工